原來環保署網頁有二噁英報告！！！！

剛剛屎忽痕google下二噁英
原來環保署每年都有做二噁英報告仲要擺埋上網
link
但唔知點解2018年只去到八月
同埋冇2019份報告
如果有手足有方法搵到
係咪可以答下班毅進曱甴點解人會將TG同二噁英聯繫埋一齊而只讀完毅進嘅曱甴戲=係唔知點解
link again

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咁要打去問問啦

P牌仔推唔到

推

仆街環保署出黎呀

up

使唔使搵申訴專員叫環保署嘔份報告出來

到18年8月已經stop左冇紀錄

想知佢地系冇定冇擺，如果冇擺有冇辦法搞到佢地擺返出來

1823

其實就算佢停左，只要逼到佢地即刻做返，對照返咁多年班綠曱甴就應該奶野

需要back up定d資料
以免佢突然刪晒

push

Push

再pushhh

推到環保署出黎！！

勁

Up

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

公開資料守則
不過好大機會耍9你而家已經無測量
不過唔緊要
自己測囉

問下雲海呢啲時候應該點會環保處跟進

Pushhh ah

搵到依個

Diu

呢D係我同舊公司幫EPD做左十幾年，你會睇到夏天同冬天量係差好遠，北面好勁

無數可能QAQC炒左出唔到數.......... 可能係retrospective 咁殺數.......

可能已經爆左標

呢批係CWTC Chemical Waste Treatment Centre 既數

唔好推呀
再推嘅話我哋跳樓都唔掂

19年份report 應該要20年先出

唔撚公佈

笑撚到我，青衣有無放催淚彈？

無知一問，可唔可以夾錢比私人機構做

我相信會停止更新

要搵雲海了

而家11月中喇喎 連九月嘅數據都唔出？

各位記者收到未
做嘢啦

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

沉日破左處

你主動搵佢佢會屌鳩你點解唔自己做野
搵左1823先啦

屌

一陣幫你睇下邊條撚樣負責
幫你地搵電話
我返到工既話

嘩 要推

一定係幾部曲

1. access to information
2. ombudsman (如果1唔答)
3. 1823 問

推一推先

P牌推唔到

警察官網D用槍條例都刪除曬

PUSH

2838 3111

環保署既hotline

甴近平

推依個

backup呀

維穩做到盡

Push !!! Backup pls!!!

有無專家跟進???

推到蘋果見到

其實就算唔係二噁英，其他數一高上面都殺啦，學埋支那d鳩屎嘢

按常理冇咁快有2019報告，不過可以save底佢推舊data，然後搵環保JJ去各區驗下，尤其中大二號橋，對比翻差幾多

文宣戰

老實，就算平時，啲資料都唔會即時有，遲一年半載好正常，大家咪玩啦

仲信咩，
咪又係做假。

政府部門個個都係狗黎

tui

Tui

就算而加佢出返新報告話正常又點？
我唔會信囉

有無人識 可以自己test 搵蘋果做條片

人地話摸不著頭腦呀

要

九月十月仲未出???

有毒氣體無害

列出每區報告
所有活動改為xx宿舍

解散警隊，香港獨立

推到環保署出黎

2019邊有咁快出, 以政府工作速度

2018年8月就冇左完全係解釋唔到

但青衣嗰個係正常，我所知二噁英係要驗好耐。

參巧下：

Sampling 最少7個嗰個，Analysis要45日。咁遲兩個月都算正常。

利申：工程撚非化驗撚

2018年8月就冇左完全係解釋唔到

但青衣嗰個係正常，我所知二噁英係要驗好耐。

參巧下：

Sampling 最少7日嗰個，Analysis要45日。咁遲兩個月都算正常。

利申：工程撚非化驗撚

pish

高到唔敢公佈？
定修改緊數值法滅口？

2019 年都未完 通常下年3~4月先會出上一年個報告架

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

好快跨部門止暴製亂

用來化驗Dioxin 部HRGC-MS 過百萬一台，唔係咁易做

香港Ambient routine 得兩個站，一個月只有兩個24hrs 樣本根本capture 唔到個variation

環保撚全面進場 有冇環境中自然山埃嘅報告？

無所謂啦 行動緊要

關於被自殺，大家有無發現有共通點

推呀

幫手推p仔推唔到

無咁快有報告

b

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

雖然我覺得冇用...但都要!!

推到有記者跟進

環保署係咪揸流攤唔驗先

Send email問下

政府啲data係咁
而家CPI都係得8月數據

好唔明點解而家有8 月數據
然後有班人入嚟話要下年
咁而家有8 月唔係即係2 個幾月後會有咩

推！
1823！！！

垃圾EPD出黎啊屌

但只係青衣
青衣長青邨周邊空氣環境監察資料

推！！

推呀

毒害全港啦

做咗先

交報告

雖然有機會做假, 都要逼佢做, 可能會有人爆真料呢

特登唔擺

無論黃藍都應該要推到有報告

要催下至得

等睇假報告

會唔會同03年1月一樣
因測試失敗所以N/A呀

Pish

手土

EPA Method TA-09

依個係政府驗dioxin方法

1823左